一人一個好人無好報的例子

義士
侵

龍門冰室

徐步高

觀音兵

你

陳百強張國榮黃家駒

你老婆真係走寶

又係呢啲放負post

六四民眾
曾經熱心捐助大陸既香港人

真

林鄭

緬甸犠生示威者

黃洋達

我

坐緊監嘅義士

不能盡錄

黃毓民先呀

我
日日被屈毛

就算無好報都好，有d野係正確既都要做

好人一生平安仲難聽過粗口

香港人
打生打死仲要俾左翼老屈係法西斯

不如調轉問
一人一個壞人有壞報既例子

歷史上既暴君, 多數都係長命百歲, 大富大貴

我想陣間先開po

態度正確！